Jürri Bergel kaebtuse peale, et olema Hans Luts saeweski pealt temma ühhe palgi katki sagida lasknud ja need lauad ärrawinud, nõuab 5 Rubla hõbb. kahjotasumest Mölder Kristjan Juhhanson wastas, et ollema Hans Lutsi laudade kõrwas Jürri Bergeti lauad ka seisnud, kedda Hans Luts ärrawinud Hans Luts wastas, et olema üksi omad lauad wõtnud ja mitte wõriad mõistus: Hans Luts maksab selle palgi eest Kaks Rubla Jürri Bergetile wälja
